還看金鷹 傑斯保釋被拒，咒「林鄭X全家」都犯顛覆國家政權

還看金鷹
傑斯保釋被拒，咒「林鄭X全家」都犯顛覆國家政權｜
還看金鷹 (第1節)
21年2月10日

香港花生
220K subscribers

主持：金鷹﹑昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: